懷疑藍扮黃的士群

有的士朋友指出，有個自稱黃色經濟圈既的士群
【新力綜合網】

但望過下應該藍到發光，未FC
大家要多加留意

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推